\section{解析ケースファイルのコピー}
\begin{lstlisting}[language={Command},title={解析ケースディレクトリへの移動}]
cd ../damBreakMARIN
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={Command},title={不要なファイルの削除}]
rm createObstacle.setSet 0.orig/alpha.water.orig constant/dynamicMeshDict
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={Command},title={ジョブスクリプトやgnuplotファイルのコピー}]
cp ../../master/damBreakMARIN/*.{sh,gp} ./ 
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={Command},title={表面形状ディレクトリのコピー}]
cp -r ../../master/damBreakMARIN/constant/triSurface constant/ # -r : 再帰的コピー
\end{lstlisting}
\OFtool{snappyHexMesh}の設定ファイル例は，
\OFtool{snappyHexMesh}のソースのディレクトリ
\OFpath{\$FOAM\_APP/utilities/mesh/generation/snappyHexMesh}
に置いてあるので，コピーする．
\begin{lstlisting}[language={Command},title={snappyHexMeshの設定ファイル例のコピー}]
cp $FOAM_APP/utilities/mesh/generation/snappyHexMesh/*Dict system/
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={Command},title={ファイル構成の確認}]
tree
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[basicstyle={\tiny\ttfamily}]
.
├── 0.orig
│   ├── U
│   ├── alpha.water
│   ├── k
│   ├── nut
│   ├── omega
│   └── p_rgh
├── Allclean
├── Allrun
├── comparison.gp
├── constant
│   ├── g
│   ├── transportProperties
│   ├── triSurface
│   │   ├── box.stl
│   │   ├── cube.stl
│   │   ├── region.stl
│   │   ├── surface.sh
│   │   └── water.stl
│   └── turbulenceProperties
├── foamMonitor.sh
├── height.gp
├── pressure.gp
├── run0mesh.sh
├── run1pre.sh
├── run2de.sh
├── run3sol.sh
├── run4re.sh
├── start_pvserver.sh
└── system
    ├── blockMeshDict
    ├── controlDict
    ├── decomposeParDict
    ├── fvSchemes
    ├── fvSolution
    ├── meshQualityDict
    ├── setFieldsDict
    ├── snappyHexMeshDict
    └── topoSetDict

4 directories, 35 files
\end{lstlisting}
